求fact check 琴晚元朗有人拉左個女人入廁所反鎖

2310 我臨喺j出口落樓梯走嗰陣，見到有人俾人拖咗入間房（好似女廁嚟）鎖埋門，跟住有個哥哥仔係咁踢門。後尾落到去先知被鎖嘅嗰個好似係佢老婆！

有冇當時人話返最後點？強姦喎有可能！

推！

推

push

Push

睇完呢段唔知點解成人震

推呀屌你老母
強姦打大肚婆？？？

下，姦左？

可能都係d手足
以為佢一個人帶佢避一避啫
btw求現場手足上嚟講返咩事

唔係 我記得有篇新聞講過係有義士拉左個女人連細路入女廁避 之後白衫出面踢門

source plz

立場姐姐直播有講有女人頭部受傷流哂血所以係女廁

屌